{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099381",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "칠프로칠백식당 기흥직영점"
    },
    "text": "京畿道龍仁市器興区ハンボラ2で5-11に位置したところはソウル5代焼肉屋で有名で、コクォルリティ韓牛を手頃な価格で提供します。特にチャンアチ麺とコンドレご飯のようなサイドメニューもおいしい、女性の常連客が多く訪れます。様々な料理と最上のサービスでいつもお客様をお迎えします。本建物の裏手には河南の豚と黄鶏の丸焼きが位置しており、くれたカラオケの前に駐車することができます。運営時間は平日は14:00から22:00までで、土曜日は12:00から21:00まで運営されます。メニューにはチルベク韓牛の盛り合わせ(150g)が34,000ウォン、チルベク韓牛陸・刺身(200g)が32,000ウォン、チャンアチの麺類は6,000ウォン、高麗アザミご飯は2,000ウォン、韓牛のロースは39,000ウォン、韓国牛のヒレは45,000ウォン、味噌チゲは3,000ウォン、焼酎とビールはそれぞれ5,000ウォンです。これからもいつも最善を尽くして仕えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "レストランは京畿道龍仁市器興区ハンボラ2の5-11にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "レストランの名前はソウル5代焼肉屋です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ソウル5代焼肉屋では、コクォルリティ韓牛を手頃な価格で提供しています。特にチャンアチ麺とコンドレご飯のようなサイドメニューもおいしいです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは女性客に人気ですか？",
            "answer": "はい、このレストランは女性の常連客が多く訪れます。"
        },
        {
            "question": "レストランの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は14:00から22:00まで、土曜日は12:00から21:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューにはチルベク韓牛の盛り合わせ(150g)、チルベク韓牛陸・刺身(200g)、チャンアチの麺類、高麗アザミご飯、韓牛のロース、韓国牛のヒレ、味噌チゲ、焼酎、ビールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの裏手には何がありますか？",
            "answer": "このレストランの裏手には河南の豚と黄鶏の丸焼きが位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このレストランの駐車場はくれたカラオケの前にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "メニューによって異なりますが、例えばチルベク韓牛の盛り合わせ(150g)は34,000ウォン、チルベク韓牛陸・刺身(200g)は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランはいつも最善を尽くしていますか？",
            "answer": "はい、このレストランはいつも最善を尽くしてお客様をお迎えしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 473
    }
}